邊度有正常既男僕cafe

我想搵羊咩cafe

你屋企

有唔正常既男僕cafe

諗起都打冷震

男人搵男

想見工

你會唔會著羊毛衫

著tback架

會凍親

禾包梨鐘

拎手袋 去食宵夜